2000間中學聯署 : 永不聘用教大生

奚落教育局副局長蔡若蓮喪子風波持續。教大學生會會長黎曉晴指，有校方高層在今日(9日)的師生會議上透露，事件發生後收到5000多個聯署，又有2000個校長聯署指永不錄用教大畢業生，亦有約17名教大學生被取消實習機會。她表示，既然有人批評，嘲諷蔡若蓮的做法「禍不及妻兒」，但在不錄用此事上又採「連坐法」，作為與會者為此感到不開心。

至於今晨有人在教大民主牆上張貼標語，諷刺內地異見人士劉曉波及其妻劉霞。黎曉晴指，早上起床時收到校方一張相及文字訊息，校方指因聯絡不到學生會成員，故自行拆除有關標語，批評校方不尊重學生會的自治權力。她又認為，兩日內出現的冒犯標語內容相似，但校方、教育局等人的反應不同，質疑校方及部分人士就不同政治背景立場有不同回應，是持雙重標準。

教大學生會前會長梁浩正表示收到多名校長相關投訴，有數千名校長表明永不錄用教大畢業生，亦有一間學校正接受6至8名教大的實習生，該學校即時取消其實習。

香港有幾多間學校

全部大學一齊貼，唔好請大學生卻笨

數千

一部分學生害死全校學生
Btw讀得教大都差唔多係咁先

Around 250

中學大約六七百

咁快手聯絡到幾千個校長
9up無極限

支那人本質出哂黎
你唔奶共書都唔俾你教

你大鳩我呀？
全港加埋小學、幼稚園都無2000間啦

中小學全港加埋都係得1000間左右

繼續吹吖
校工扮校長呀？

邊有咁撚多學校

會變成點。

會唔會吹大左？
2000？

講就兇狠
你班仆街請教院仔都係貪人叫價力低咋嘛
唔請教院咪畀多啲請3大囉

無3不成幾，香港有3000幾間中小學咩？

source ?

2000個校長
計埋Alan Tam?

全球不 聘請教大生。包括牛津哈佛

係咪想講中學補習社

大陸高中唔請姐

幼稚園？

計埋香左d

2000間中學？
連埋地府嗰啲都計埋入去呀？

2000個校長

2000個校長?

香港有無2000間學校呀?

拿出黎睇下?

何君堯篤數呀?

睇下教大班學生會屌中學定係post個兩條友

事實上中學唔會請edu

梗係計埋支那， 平時遊行都大把乜乜同鄉會

惡過誅九族

佢肯請都唔去做啦

係咪歧視？

香港咁細有2000間中學咩

係咪計埋特殊學校

魂歸西天既校長, 係地府上返黎聯署掛

會唔會計埋支那國?

當一級150人，一間中學都有900個學生
2000學校咪即係有成1800000個中學生
原來香港咁撚多中學生

幾個教院時期出黎做埋GM

想乘機篩走教大仔/壓價姐

張仁良話2000間中學, 唔計小學喎

篇文好似無咁大數字喎

七月有多幾個影子校長

google唔到
樓主post假新聞食屎啦

兩三日就搵到二千幾個，厲害厲害

好多學生妹

地府D學校都計埋上去啊 ?

有借口由中國輸入外勞

佢改左百份報，百份報吹500，都係on99

Source

當中500個校長聯署

改新聞仲仆街

佢計埋未起啲學校，差唔多啦

999

係咪計埋副校長

不過500都好明顯係假
香港都係得500幾間中學

就係睇中小學加埋都冇1000間
單睇中學既話有475 間, 計埋副校,即係要平均每間有4-5個校長聯署

計到20017年 幾千萬間中學都隨時黎緊

2000位強國校長?

可能中國既校長

唔算
香港嘅反歧視條例得性别，種族，殘疾同家庭崗位歧視

2000間應該係菲律賓學校
夏威夷私立家居學校
班人最熟尼d家啦

中學都唔會請教大，所以冇所謂

文革期貨

東方

中學一向都無咩請教大架啦

你地唔信有咩所謂
出邊班阿叔阿嬸聽完信左 番去屌班仔女就得

吹到呢

五毛又開工啦

source?

水份太高啦 除返50先啦

連埋大陸d中學呀 ？

On9

對呢個香港好心寒

今時今日既香港唔係賤精就係瀨共

農曆七月

計埋蝗國

2000間係咪計埋全宇宙嘅學校？

改新聞咁仆街

可能計埋D 褲校長, 一間學校幾個褲校長

又話禍不及妻兒？
而家自打嘴巴有咩解釋

係咪計埋啲大陸山區學校

繼續吹.jpg

好撚mean

咁教大可以摺得 集體退學

有種開名，偷偷摸摸咁聯署枉為人師

成班學校都和理非非，又唔係全部學生係咁，但就有殺錯無放過，重話學校

其實請教師一定要請教大生？普通一個學士學位都可以去教書個喎

校長自己倒自己米
不過人地目標更高

垃圾東方
可唔可以投訴

勞工處出黎做野未
咁樣算唔算歧視？

學紅底01講, 唔好藏頭露尾

聯署既開全名啦

其實500個校長會唔會已經吹多左

留名睇三大貼

咁樣又難啲

就算聯署都無可能有咁多。開名先講啦

講完聽日冇咗件事啦

大陸中學?
定係一帶一路嘅中學?

吓，七月節下面唔係放大假咩，咁快聯絡到下面D校長

有校方高層在今日(9日)的師生會議上透露，

教大學生真係好撚慘
作為教師培訓機構
俾班弱智舐共既校長同高層騎住

今次單野真係爆得好
俾社會睇下教大高層已經全面腐化
教大學生記得要爭氣

就算係真都唔撚驚

的確係
教大通常搵小學 有料又怕乜

香港邊度黎2000 間學校呀
2000 個校長 吹水都吹好d 呀

我有全港中小學個list， 全港中學加小學，唔過1100間

東家唔打打西家

呀教大校長越嚟越好笑

終於有返個正路D既留言

咁如果個仔讀教大，係咪要殺左自己個仔呀

好快會有文字獄

啱啦提高教育質素
係做至好呀

借刀 不解釋

公開聯署呀

如果真係有人冇咗intern offer 呼籲佢哋出嚟現身說法
聽到好多人話教大su製造謠言

初中會

因為大部分三大生唔㑹肯教書

係先好講

未過7月節所以多D

點解貼東方既報導 冇左最重要開頭果段?

全地球中學

支那化 不停吹水吹好大

2000間中學
一間計你600個學生
全港咪有1200000個中學生

係咪on9？ 一定要係中學架，唔可以係小學幼稚園？

咪撚請所有大學生啦不如 垃撚圾

20間都冇啦，2000間 hku cu搞港獨幾時全港律師公會同醫院禁請港大中大生

來源？濕尻上腦？

依個真心想睇

加埋地府果班咪有2000個囉，懵撚

係唔係計埋大6呀？

我當一屆有20000學生
啫係平均一間 100個學生
我間中學都冇咁少

又黎吹水大會
呃廢中就得，
本身搵教席已經難，根本你唔封殺都難搵工。
出埋呢D新聞都係為左搞分化姐

香港邊有二千間學校

影子學校

2016至2017
本地中學有475間本地學校
國際私立有31間
共506間中學學校

本地小學有532間本地學校
國際私立有31間
共575間小學學校

轉自教育局

邊撚到有2000間 作野都作好D嗎
連資料都唔搵就作 垃圾成咁中學人開post

本身畢業都唔會有教席
得個濕鳩ta

仲有did did姐

香港超越美國隱形戰機嘅最新科技——影子學校呢家嘢我地識條柒咩

當真係有2000個又點?
教師不足睇下會有咩事囉

屌你老母保皇黨要搵2000個人出黎鳩遊都未必得啦 仲要校長

連坐法

校長成10萬蚊人工,會同你隨轉隨到
簽名,你當佢m記外賣呀?

你地識條鐵咩
人地話緊大陸啲中學呀

2000間包埋廣東？

計埋dodo姐

廣東都可能未必有2000間中小學 支那D學校一間都講緊3-4000人

(Show Blocked User - #141461)

笑撚死咩
唔請教大畢業生
炒埋現職教大畢業生
之後順手摺埋間學校啦
仲有幾多人可以教書
諗諗下都係一件好事
推精英教育
殺剩band 1中小學
之後俾佢地擴充校舍俾全港學生入讀
老師要ce al dse 有A有5**先教得

其他大學唔出聲應該全港學校都抵制永遠不獲取

改新聞

農曆7月，2000個差唔多啦

屌2000間

認真報左警
開左個file
有no.

好不安

5**仲教書

計唔計美麗大學校長dodo姐?

又黎以一當千 咁可以話全港100萬人恭喜余匪白頭人送黑頭人

其實佢一直都無講係香港既院校

屌 無果樣搞果樣 我下年grad要揾工架屌 屌佢老母 自己死自己揾唔到工好啦 垃撚圾

教大班高層真係垃圾到爆

2000

香港10幾區
平均一區有成100間中學
多過7仔

如果係咁，教大生係咪可以宣佈教大獨立啦 已經被脫離香港

2000間？你大我啊

夠膽就開晒全部聯署出黎見我

緊係搵食重要過自己權利啦
反正第時教書 校長都唔俾你有發言權
平時都唔洗有呢個權啦

唔好支那學校當香港先得架

香港的18區
如果香港有2000間中學
鳩計平均1個區有100間中學

奶共奶到出哂面

加加埋埋先得千一間中小學 加埋幼稚園 同大學咪最多千五 點樣計到2000間學校

樓主你係咪會錯意

人地話2000個校長 (可能包左前仼同現仼校長) 邊有話2000間學校

點解你覺得係呢個教育制度底下就算你做到都灌輸到理念？
利申教院畢業教過書

屌 中學都冇咩人請教大既 本身唔請 何來錄用

Fucking true

不嬲中學都唔請教大㗎喇

2000間
教育界都要講大話

咪係
又無話2000個都係香港既校長
唔俾全部都係乜乜山西第一實驗中學既校長咩

點解大家對眼得中學
教大有70%係小學同幼稚園
都唔知有冇5%會去教中學
剩係幼稚園加幼兒園已經有7xx間

讀得教大有幾多料大家心照啦, 叻既就唔使讀教大, 晨中去左讀港大中大科大啦,
唔請教大畢業生都唔係壞事, 始終冇理由交班中學生俾全港最廢個堆畢業生來教, 如果做父母既本身係3大畢業生, 見家長知道個老師係教大生, 有時間我不如自己教好過

當然啦, 除左知識之外, 學校都要教埋品德, 但係咁睇部份教大生連品德都唔太好

又造遙,
LIHKG>公海笑鳩你2000個>LIHKG笑鳩人地2000個>100毛

Source?
我剩係搵到東網有報500個校長聯署
何來2000個

咪傻啦，俾住你係三大啲叻人仲㑹教書？等俾人壓榨？

小學 575

中學 506

SOR, 新買keyboard唔多慣打錯字,
呢個社會係咁架喇, 邊個得閒理你幾多分入大學, 你讀教大可能高分過3大水泡科, 但係你出去問10個家長, 有幾多個想自己個仔/女第時讀教大? 咪玩啦

英中剩請三大

型到

咁即係叫全校人退學，唔好晒錢

執柒左佢啦EDU

下屆同學要揀乜自己認真諗諗

得喎

好撚惡呀校長
你估人地好似你咁做左幾廿年冇得轉行咁慘咩
講撚到冇左你會死咁

唔開名妳講咩都得啦

啲校長會自動落名，你敢開聲話無支持咩？

2000間中學
不如整個list出黎望下
好想知邊2000間中學

明明oncc個新聞係寫500

你講到咁, 唯有硬食既姐, 咁將來我諗會請私人補習

開名吧

我就算反果班仆街仔
都想知邊到搵2000個校長出黎簽名

敢唔敢開名講邊2000間

哦 閱

開名啦，2000間中學？
你敢開名2000間中學，我地整個20000間企業聯署，唔請果2000中學畢業既學生囉

2017最佳笑話

大陸果啲學校？

永不錄用 間大學執左佢啦
轉校長啦

反佔中簽名都有二千人啦

學生人頭數作到啫
校長人頭數都可以作到

鳩吹 其實算唔算不誠實使用電腦

割席？
點解要割
割咪即係認教大咁樣扼殺言論自由係正確？
作為一個教師認同呢啲行為真係唔教好過教啦

我PT做寄信俾學校
計埋中小學幼稚園特殊學校國際學校都係1500間左右
七月流流咪玩啦大佬

依家果班都係為搵食姐
兩條友比人捉到唔覺其他師生會撐佢地
一定心諗兩條友只係搞屎棍

牽涉到言論自由
做乜個重點去咗貼果兩個人度
又想spin?

2000間中學 ？影子中學？

鳩噏都有個限度啦

由幾間吹到全港唔請 個校長都算威喇 搞大佢搞到屎上身 2條友係咪學生都未知

邊度嚟二千個校長
篤數篤到咁假仲邊大到班學生呀

唔知我係咪係咪old news左

香 港 獨 立 ！

引哂成班教院垃圾出黎
唔請你地就岩啦
留返D幾會比我地三大
Thx

汁埋教大佢好唔好

副校都計埋可能夠

影子校長

On99

其實將眼光放大d
貼果條友應該都係香港人
不如永不錄用香港人啦

個校長咁垃圾
出得黎既都應該都係咁垃圾 點錄用

拆左佢起公屋好過啦

係因為校長遣責學生令到學校冇哂核心價值
仲點錄用

係至好講

一間學校有800∼1000人，
2000幾個校長，未即是2百萬個學生

吹都吹得有水準啲

中學有幾何教大ug

我有幾個教大fd都係教小學咋
教中學好似多多見

假新聞嚟

Seven都唔知有無二千間啦

先唔講2000間呢個數咁離譜
唔請佢地教小學可以請邊個

中國人真心太柒
你嚴厲讉責都算啦
你老味 關鳩教大咁多人事咩

邊度黎2000間...

你有言論自由，但你既言論代表你既人格

咁校長都有自由唔請咁衰格既垃圾

你都痴根既，係得你教院幾件垃圾自殺自毀前途，港大中大學生高教院十九班，會咁冷血衰格咩

玩連坐法既校長既iq或道德水平有幾多
仲應唔應該做校長

五毛最驚大學生團結

另一個係咁叫人割蓆

邊撚個傻仔亂篤數

離間計

op改過d 數字?

八大個堆係教大讀完PGDE出黎再教書又算唔算係教大學生？
有本事你班老屎忽咪做到死唔好比班後生既入行，反正讀完個牌又唔係一定要教書，咪即管睇下到時係你缺人定班人餓狗搶屎爭一個位囉
最好到時全香港既學校冇哂教畜，睇你班仆街點收科

假新聞，即block樓主

岩架啦 劃清界線
他朝君體也相同

做咩呀好驚大學生聯手？
呢單野真係有機每間大學聯手對抗強權

永不聘用教大生
連陳馮富珍都唔請?

淆咩呀，吹吓水又要驚佢咩

擺明老作啦

吹到咁撚大

咁撚威，開名睇下咩學校囉

聯署無名叫咩聯署

又有你條友
前排撐高鐵個件呀嘛
仲要全部回應都係cc 台

我地facebook狗狗谷都有校腸鮮衫

賴共既就係睇準你地班友無骨氣

一到依個情況

你地就會篤番自己友.大家會亂起黎

先fake下你地既姐

一切盡在發起人既預計之中

第日無人讀，校長引咎辭職未？

攞正牌請支那人做老師

五毛狗

現代版連坐法